到底除咗錢政府俾咗咩着數差佬

啲差佬明知自己踩過界，都要咁撚為政府仆心仆命！
其實佢哋知唔知，佢哋係前線嘅時候

班高官坐係冷氣房望緊你班戇鳩仔咋

咁撚博為乜 DLLM

真係仲關高層事咩
係班友比人屌完想打人
前線個個失哂控咁
個commander 講嘢都可以講埋一份係度屌人
紀律部隊喎
佢聽日宣布成立警察軍政府我都信

YJ仔，EQ係咁上下，諗住搵幾萬蚊好威，出盡飲奶既力返份牛工

毅進仔做其他行業頂多都係2皮
警察喎，我喎

上大陸慶功嫖賭飲吹,蘿莉御姐任揀任屌又話你知咩